{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 카누펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 同伴ペットがいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 最新のご利用のお客様のため、入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用案内としては、一軒家ペンション、屋外テラス、禁煙客室、プールビラ及びプールがあり、四季折々の温泉プールもご利用いただけます。 バーベキュー場には携帯用ガスバーナーや電気グリルは持ち込みできず、電気グリルの使用には2万ウォンの費用がかかります。 駐車は可能で、キッズ施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "同伴ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "一部のペンションでは入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、最新のご利用のお客様のため、入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火方式による魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや未確定期間についてどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、屋外テラス、禁煙客室、プールビラ及びプールがあり、四季折々の温泉プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのような調理器具が使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場には携帯用ガスバーナーや電気グリルは持ち込みできず、電気グリルの使用には2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズ施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 742
    }
}